有咩書睇完會刷新你既世界觀?

歷史書

習語錄

蕭生

基本法

聖經

JoJo

人類大歷史

使女的故事 The Handmaid’s Tale
小屋 The Shack
曼斯菲爾德莊園 Mansfield Park

世界觀係累積的 係書海堆出來

點解人成日想一步登天

岩，但都係一個spectrum黎既，總有d書對你既世界觀影響會比較大

yes

刀劍神域

四神天地書

道德經 做聖人

入去搞gay

懷念同鬼宿互含嘅日子

你咁講，代表你無讀過道德經

儒家理想係聖人
道家係反聖人

數學書

笑麗朕

brother karamazov

西藏度亡經

海邊的卡夫卡

road to serfdom 通往奴役之路
當年肥佬黎話令佢啓蒙既書

好撚難，中文同英文都係一樣咁難讀
我係連好多本唔同既導讀一齊睇先讀到落去

thinking fast and slow